六月中到七月頭 泰國

曼谷 Pattaya
有無師兄想一齊夜遊 朋友臨時甩底
TG:

曼谷都會玩幾日